其實武漢係咪玩緊繃inhered immunity?

老實講 佢講就講無感染 但根本無可能無感染 但依家佢就開返關 由啲人四圍走 就算中左招都唔報 偷偷地玩inhered immunity 都無人知